從來未愛你 羅馬

和你也許不會拎歐冠
迪清高的入球 會幫我爭四
從前為了不想破產 連沙拿都敢賣
到哪一天 才回想起 艾利臣

和你也許不會再重奪
踢到柏度累了 跑也跑不動
從前隊長費奧倫斯 寧願放棄不要
談論連場大戰你遠射笠死巴塞 不得了

從來未愛你 羅馬
可惜我同晴晴愛懷念 尤其是代我傷心的意甲
從來未重奪 但永遠為羅馬迷奉獻
從來沒細心數清楚 托迪的上陣
一次捱夜的睇波 斷多少髮線

和你也許不會再睇波 待你我都蒼老
托迪迪羅斯 前塵就似輕於鴻毛
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
提及辛尼奧佬 如像自言自語說他不傷的話 多麼好

從來未愛你 Totti
可惜我愛懷念 尤其是代我重奪的入波
巴迪斯圖達 但永遠為意馬城奉獻
從來沒細心數清楚 隊長迪羅斯
幾百次的上陣 斷多少髮線

從來未愛你 只喜愛跟AC米蘭血戰
亦懷念那些勁精彩的意甲
從來未愛你 只喜愛共尤文與大國際
從來沒細心數清楚 意甲首都狼
為了賺錢的主席 賣多少球員

𤓓麻

鍾意左晴晴？

晴晴係佢fwb

冇只字啱音
利申：聽開韓費唱歌

寫比佢唱

好撚癲 完全唔岩音

可惜我同晴晴愛懷念
勁能難唱

加速咪得

唔岩音都算
字數都唔岩點能唱

同晴晴啲改歌差好遠

邊度唔啱

收爺啦7頭 日撚日係到羅馬羅馬